比夫韋治 VS 巴西比夫韋治 邊個勁啲?

比夫韋治

巴西比夫韋治

比夫韋治勁啲

下面嗰個唔係叫 哨。朗拿度咩

下面果個咩水人地比夫偉治廢極都叫踢緊巴塞

有道理

下面個個連巴甲哥咩連泰斯都踢唔掂

唔洗比啦，下面條蛋散今年都無入過波

上年都零入球

下面嗰個柒頭仔上年未試過扭過到一個人 髪型又柒
相反比夫韋治除咗西甲外 又踢過六大聯賽之一嘅英冠
而且琴日先協助地上最強巴塞入奠定勝局嘅一球 絕殺西維爾
點同比夫韋治鬥

一句講哂 比夫韋治勁成條萬里長城